載偉浚老母前世做雞？定做狗？

生個咁撚嘅仔 冚家剷啦吊

雞

戴狗粒水唔踢香港

死二五仔 仆街死啦

好肉酸

正一仆街仔

雙腳比人剷斷啦

？

佢老母前世係佩雷斯主席個太婆

前世就唔知，不過今世下半世就一定係

我地好均真 一單還一單
今次唔抽佢水

個老豆做龜公幫佢老母拉客仔

夠公道 鍾意世清以事論事

快撚d 空難死

生著個仆街仔

佢阿媽係漢奸 老豆係走狗 阿爺係賣國賊
佢就係漢奸 走狗 賣國賊

做雞會窮
蓄牲不如

好

唔似佢咁樣出賣手足 它蓄牲也不如

狗